OP 海賊王 第875話 情報

875話 女人的仁義
在潛水艇內朝著桑尼號前進的喬巴和布魯克
在路上喬巴發現了男人魚在做著什麼
【誘惑之森】
在拼命的逃離big mom的路飛等人
因為big mom本人就在旁邊，所以生命卡根本不起作用
娜美正在不斷的讓天候棒生產雷雲
big mom想要叫被雷雲吸引註意力的宙斯回來
但娜美用天候棒弄出天候卵繼續誘惑著宙斯
普羅米修斯想要過來把宙斯帶回去
路飛想要幫巴姆大王報仇，用帶了武裝色的Jet加特林攻擊普羅米修斯
但對普羅米修斯一點用都沒有
甚平用槍波攻擊普羅米修斯，讓普羅米修斯感覺很難受
甚平說普羅米修斯是炎的化身，就像是大火災正在說話一樣
宙斯吃了天候卵，因為太好吃了所以超開心的宙斯
而且因為吃了天候卵，身體膨脹的越來越大了
娜美髮動了被宙斯吃下去的天候卵，從裡面出現的雷直接打中了big mom
到了桑尼號然後從潛水艇裡出來的喬巴和布魯克，但是被佩羅斯佩羅他們給包圍了
喬巴他們為了奪回桑尼號准備應戰
另一半在誘惑之森上空的布林和戚風
戚風說為了貫徹仁義所以要幫助身為羅拉的救命恩人的路飛他們
在上空發現了山治的布林
布林：姐姐，看到了！ ！山……山……山治先生他（心）
然後又變成邪惡的臉的布林：山治那傢伙在那啊！ ！
完

第875話 女人的義氣

乘著潛水艇向桑尼號進發的喬巴和布魯克
途中喬巴發現有隻男性人魚不知在做什麼
誘惑之森
路飛他們拼死逃避大媽的追殺
由於大媽在身邊 生命卡也不起威懾作用了
娜米一直用天候棒生成雷雲
大媽想叫回被雷雲吸引的宙斯
娜米用天候棒放出氣候蛋誘惑宙斯
普羅米修斯去把宙斯帶回來了
路飛為了替樹王報仇 用武裝色jet加特林回敬，普羅米修斯卻毫髮無傷
甚平用槍波攻擊，普羅米修斯吃痛受傷
根據甚平說，普羅米修斯就是火的化身，只是會說話的大火團罷了

宙斯吞吃著天氣蛋
因為太好吃了，高興得不行。
因為不斷吞食天氣蛋，身體也膨脹了。
娜美髮動了被吞入宙斯體內的天氣蛋。
娜美：「宙斯微風天氣！」
巨大的雷電直接擊中了大媽。

佩羅斯佩羅一行人包圍了從桑尼號的潛水艇中出來的喬巴和布魯克。
喬巴他們準備奪回桑尼號應戰。

另一邊，誘惑之森上空出現了布琳與戚風的身影。
戚風說，路飛他們是羅拉的救命恩人，一定要幫助他們才算有情有義。
布琳從天上發現了山治：「姐姐，我發現了！山…山…山治先生他（心）」
布琳瞬間變成邪惡的臉：「找到山治那個傢伙了！」
戚風「那邊嗎！？」

下週繼續

布琳係忠定奸 畀尾田玩死

其實布琳是咪情神分裂?

娜美正式超越路飛

彈出又彈入

人格分裂
未來山治真係慘 如果結婚晚晚唔知幾時個女人會隊尻自己

出未 ,要睇娜美電大媽

娜美真係鋪左好耐，次次新島都用細細格講佢升裝但又未發揮過

布琳應該真係愛上山治 只係一見到山治旁邊有女人就會發癲
早幾集山治抱住娜美都有一格畫布琳反應

病嬌

見到布琳咁唔敢跟車太貼